有冇人秒回下我

係咪爆咗
頭先睇緊戲

係

俾人召喚開post

我開左啦

我DSE得數學1咗
而家就Ba開數學都覺得自己唔會pass

慢慢嚟

我係諗住讀埋今年算

又爆咗post

係 但盡量pass呀啲嘢要

屌巴

我有吖

邊個咁賤呀

加油呀

唔知

冇人

睇一睇戲你地就爆post
睇完開post又冇人

狗狗

你就放工啦！！！！！！

準備

放咗工唔好打機
陪我傾計

未返工？重讀緊書？

頭先我1001左

叻豬

好想打邊爐

約我

幾時

十二月中後

好

牛到女就唔去

花哥

咁你去唔到啦肯定

我勁中意食生根

Book定位都仲得

我細個都係

喂 俾啲信心自己好冇

難d

嚟 哥哥俾啲信心你

只係諗下都流口水

好正

好難的

點解

邊有咁易

成箱俾你都重得

太油

無人叫你一次過食晒嘛

好滯呀

咁就要食多啲菜

打邊爐一定要食唐生菜

識貨
豆苗 西洋菜

收番埋啲口水先

而家都開始邊爐時候啦 唔駛收埋

秒

食烏冬

薯薯

有咩咁難

真毒報到

好攰

你唔見咗人一日

怎麼了

諗起聽日要返工就想死

me too
狗狗返咩？

Office

me too

唔見一年都冇人留意到

終於可以好好地休息一下

浮巴

做喵

我留意到

搞咩呀

騰左一日

食包～

去邊

正

番完工走去番學 不可一不可再

捱住呀
讀緊咩

肥
死
了

當年今日～ 其實最初安格斯包係幾好

個陣係幾靚嘅

Yr幾

新包

仲貴過基本安格斯 唔算太差 唔知點評價

肥死你呀肥仔

好羨慕仲讀緊書

乖 唔準打我

打者愛也

駁唔到

我講真

打多幾下

唔好

冇得唔好

痛

細細力

好啦咁

俾個屁股我

正呀媽咪

原來狗姐中意呢味野

麻麻地

係蜜桃臀

乖乖地去吹頭訓教

仲話麻麻地

yes sir

吹咩

乖

而家去

好想食

肥10磅

愛者打多幾下～

說好的吹頭訓教

啱呀

吹完 冇人理我咋呢度

識玩

聽日早番去仲唔早啲訓

冇人催我訓

又要玩電話玩到恰著？

成日都係咁

咁夜訓早唔早到番去架

我都驚.......

冇人again
早抖了

我都訓教 早抖狗姐

Goodnight

早晨

大家好

早

笑下啦

Sad

屌個死肥婆真係好撚煩

點煩

琴日失眠 好眼訓

早晨！

阻撚住我牛女

陪絲

叫佢死開

佢唔知我咩名

請問你叫咩名

餃子

食得

你好

要起身番工 想死

morning ah bb

早呀

做咩呀

我唔好

食左早餐未呀 做盛行啊？

狗姐你唔好唔好啦

未

好悶

啲人真係好冇禮貌 唔識排隊 仲係呀婆呀公臭住個孫 教壞晒

慣左
Whatsapp唔識響

跳未

針了

自己行街 去邊好

快

旺角

我係德福

九龍灣冇野做㗎喎

係
9行緊

去睇戲呀 睇左怪獸未

未啊
但我唔想自己去睇

咁好似真係冇乜野好做

係 可能過觀塘搵朋友食飯

召

咁行住街等 唔知宜家啲商場有聖誕歌未

有啊

有 但都係冇氣氛

香港不嬲冇氣氛 只係聽下聖誕歌開心下，有時夏天熱到死我都會開黎聽

唔開心

咁掃興，係咪因為

但如果返商場工全日聽同幾首歌 會耳鳴

我又冇諗過喎 唔記得左顧佢地感受

仲要聽成個月

下個月聽新年歌

係
有歌聽下冇咁悶

好耐冇食過小籠包

我返工，播嗰幾首歌，又難聽又洗腦，聽到心煩

一定會

我寧願聽聖誕歌

日日聽 都會煩

其實聽又無乜野，望住人地有氣氛
自己無就慘啲

我個位 咩都望唔到

我成日都要企門口
因為我容易sell到客

通常我見到sales點一點頭就急急腳走

把口都幾叻啦

番一但十二半就到左

Very sad la now diu need try once more time

正常 我都會 但返工邊有計

還可以啦，至少正常發揮

Need add oil loo

把口叻 都係好事

食野

係啊 預一個月好似好d

多啲時間溫好啲

已經食左

hea下先，等夠鐘先做野

有幾叻都無用啦

識溝通先

係 係樓下坐到夠鐘先上去 上到去又對住個講野好大聲既呀姐

我表達能力其實好差

食到好飽

me 秒

又死ser

攰

飽

今日開始溫lu

幾時再考

有科下個月19

放學，自己食咩好

我都自己食

我打算頹m

咁頹唔join了

自己一個炸喎，洗乜食咁好

想食好野都冇人陪

自己一個我會係屋但搵野食 無野食就唔食

搵囉

無野食會餓到瞓唔到

有咁誇張咩 我通常餓一陣都唔食野就唔會餓

細個可以成日都唔食野，但而家不了

放假一日食一餐

真係可以

我而家都係咁 放假淨係食晚飯

我呢排少咗

一日食一餐慳番唔少
其實係訓到好晏所以淨係食到一餐

我瞓唔到好晏
日日都7點幾8點醒

咁早起身 去晨運？

生理時鐘習慣咗

番咁多年學咁多年工都無習慣過早起 我都唔明自己點做到

終於收工

真係唔好 好忙

我都想瞓得勁妟

點解咁癲

點呀你又

叻仔

辣妹放工未呀

終於放 捱得好苦

我都好攰

因為覺得自己而家唔會pass

仲有幾步就到m記

洋蔥吉烈豬扒包

頭先想買黎食
好味嗎？

辣妹

無食麥記好耐 答你唔到

咁冇信心？

因為真係無

又識 咁多人

咁你又報數學？

食飽番歸沖涼 聽日又番工

好似幾熱鬧

皇上

狗狗 做咩見到我就喊

參見皇上
奴婢係新黎嘅宮女

波波

謝皇上賜名

唔係狗狗嗌先架咩

咩

波波囉

咩事

Bb

啱啱睇咗啲嘢

要大聲嗌唔好

唔好！

睇左咩

Send俾你睇 好sweetttt

byebye了咁多位
希望大家開心d幸福d
仔嘅溝女順利
女嘅畀仔溝順利
有緣再見了
多謝你地

無咩事，純粹唔想再上
不過大家好好人，所以講聲，haha

冇晒人

帶你驗眼

帶我出街

冇養寵物

mean

對唔字

唔mean我就得

唔會 錫你都嚟唔切

咁好

唔氹你了

早晨啊

如果你有7-11印花
可以留比我嗎

應該無 除左入八達通 唔會去7仔買野

好吧

有錢到

陪絲早晨

雨哥

百幾蚊 有幾有錢呀

大家早晨

又係你
呢幾日你陪我係度狂吹ok?
我悶到仆街
又無得出去玩

吊你咩
我夠要返工囉
我而家就係返緊
一返工
禁幾個掣
坐底等收工
成七個鐘呀點頂

乜你份工咁他條

我唔撚想架囉唔該
比人水左返大陸做紙板人
仲有成個人禮拜先走得
日日對住班大陸西呀

就200喎 咁貴

咩呀 138/148咋嘛

加一呢

大陸上到連登嫁咩

vpn + 香港買一咭兩號
張咭 d data剩返500m
好快收皮

增值有冇得 一星期唔容易 如果冇左連登既話

無得上連登事小
whatsapp都用唔到
比同事吊七我無report status 就大撚鑊

上堂 好悶

上堂？

Training

理西佢
用晒先算
反正500m都挨唔到一星期

有料

我都唔想去

進修

聽下講座咁

陪餃子絲

不嬲都對你好

你有氹過咩

早呀bb

Morning

你個名

咩事幹
你惹過三角蚤?

我都想瞓到咁晏

不了

我係忙到而家去去廁所先睇到電話

怕西咩
剃晒d 鳩毛咪乾淨晒
大白象

我都準備返工

唔要

浮巴咁得閒

今日有點忙

真毒

123321
好悶啊

專登山長水遠托撚左兩個啞鈴去救世軍捐,班仆街一句多謝都冇,要重新考慮過再捐唔捐野比佢地班仆街好

捐畀我 我會好多謝你

再有機會先 岩岩已經捐晒d野
兩個啞鈴兩條拉力橡筋兩個連手握力既野

你一定好大隻

開心仔 仲有一個鐘就收工

我托兩舊野都托撚到上氣唔接下氣成身汗就知好細隻
以前買得太輕而家唔岩玩姐

大隻過以前

條女又勁左

一定係咁

有無人
想搵人一齊join健身

多兩皮野?
咩工乜撚正?
由20k跳到去40k?

me

我想食炸既

忍廿四味啦

廿四味唔苦架啦

邊有 一齊忍啦

加左我錢加左我工作負擔

What

Nth

狗姐

唔理我

你已讀我先

嬲了？

9點

點會

大方

慣了
有事鍾無艷

好攰啦

唔溝啦

溝我

樓主好

你有事搵我我唔會唔理你

大佬

就餓死 衝番屋企食野

食咩

唔喎

狗姐好好架

Ok 又被拒絕 又係高過我嘅拒絕我

好就有人要啦

我要

有人要你

你呀？

留返俾有需要人士

所以你好好

我矮仔

佢值得更好

Ok 姚明先係正常高度

我都係

你搵到女女未

正常價 應該

兜得靚

冇女搵

你真係好好

我？？？？？

慘 女同學呢

是啊
好女仔

唔是啦

點會唔係

教咗你

點會係

會照做

諗唔到點解唔係

150

勁了

唉明唔明
個種無力感
傾極都係朋友
傾極！！！

幾可愛

椰菜花 ，你係咪講緊你心上人

放工了！

多謝你

真係唔好

你110

小狗甘拜下風

恭喜

唉
窮撚

真係，我要等到出糧先有錢

毒到skip左我

有冇人做浮雲嫂

如果答你冇 係咪好傷心

爛左 傷唔到

開po有100正皮

我見到你開po呀

上位了

幫你正多個

台主了

我又比多個先

我負皮大王

我比個正皮你啦

廢到

好囂張呀突然

餃餃

我走

狗姐唔好走

唔好走

咪恰人

氹返ok?

做乜

就快200

唔會有女

淫

又mon po

厲害了 我的雲！

Mon u

咪撚再講

報警

好 快

買左令3

拉你入去坐

圖呢

快啦

GU

我之前想買件長嬲

入到去 冇LIHKG

好辛苦

有幾

瞓先
聽日又要返學又要返工

早抖

好累 又腳軟

渣到

點解你去到邊都係

真 好凍

因為冇女

過千正皮 勁

出位了

勁啦

本來想着嬲
但係着又好熱

我好撚凍

咁肥都怕凍

廢到
我一件

肥人唔可以怕凍咩

唔可以

我想著多西裝外套

係咁包雲吞

一甩雲吞

同餃子一樣好食

冇人想食

想食餃子屋

冇胃口了

都要食野架

餓死仲好

你仲有咁多脂肪

你都係

冬天有用架

又話怕凍

真係好凍

廢
啡哥出現左

我想返屋企
好耐冇見佢

去見佢

我都有點掛住佢

佢好型

比佢電暈

佢冇電我

又恰

你平時恰得人多

邊有

有

毒撚恰唔到人

聽講你恰人好叻

邊有恰過人

有wo

幾日前

恰邊個

唔講啦

即係冇